反攻大陸文宣嘅方向:吹捧胡溫,笑柒習近平

明明胡溫時期xxxx,而家習包子上位就xxxx
胡溫時至少不會xxxx
胡溫時期香港人都很愛中國,習近平一上任就來了雨傘暴動

總之都係君主無能昏庸

推

溫爺爺

利申共匪我屌你老母

其實兩派都衰
我覺得唔好好似8964咁靠邊

Support

真心膠？

邊個叫你真心吹捧
玩分化姐

以前起碼會聽民意，葉劉都要下台
而家雜種要回歸極左路線，
搵黑社會都唔退一步

真心左呀，哩個我覺得玩唔過
一屌就屌哂佢地啦

要玩既我反而覺得推到有咁左得咁左好過啦
好似間唔中都有d文話比藍更藍咁

Push

支持胡溫，天滅習種

要捧就捧江主席

我覺得兩面做哂
一邊推向極左 一邊推向極右
製造矛盾同衝突

最好整個現代版八國聯軍啦

仲要將陸頌雄嘅抗爭路線圖、馬恩國You are even a fucking chinese 民主建國聯盟放上去，等佢地自己捉鬼

再講林鄭激化示威、出賣警隊

你屌佢哋唔會聽

講多兩句就屌埋佢搞帝制

仲有我想講，示威相係出到微博，你caption唔好寫太敏感字就得，寫不滿警隊暴力遊行都出到

why not all
吹埋鄧小平都得

總之中華兒女5000年基業,就敗喺呢個小學生手上

捧江澤民，應該仲嘔血

唔錯嘅玩法

真 得江派可以同習總對抗

分化到，消耗中共內鬥已經夠

手法請參考中共對香港手法

基本上咩光譜都有佢既人，之後發動癲狗式互咬，從而忽略左最大敵人

支持

仲有朱鎔基
數數下好似個個都好過維尼

講真胡溫時期 拒地唔干涉香港 淨係搞國內經濟 我覺得算係幾尊重一國兩制， 當時經濟都算係中上游 唔似習總搞到依家香港成身蟻 日日話要攬炒嘅局面

嗰陣要借香港出國際呀嗎

依家咪一樣要，如果胡都想做皇帝 搞終身制 我估唔會搞到香港今日咁囉

諗起胡
1. 專登搵TVB咪多謝香港人捐錢
2. 比貪曾上佢架專機接佢落機

佢應該係個對香港人冇惡意嘅人

嗰陣佢地有幾多錢呀大佬
程度有別架嗎

正常人對呢隻識生金蛋嘅雞都唔會郁手
係隻小學雞傻仔
原本中港大家齊齊搵錢咪幾好

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

啱

其實我一直覺得中共黨內大把人唔妥 習總
只係差在幾時將佢逼宮

佢淨係搞無限連任, 已經得罪所有中共黨員
明明每十年換一次領袖, 大家都有機會上位, 家陣你玩一世, 其他人無左上位機會

再加上佢上台咁耐, 政策全部都係錯既
搞一帶一路, 送左咁多錢比非州, 但結果非州個國家個個唔還, 白白送錢比人
同美國打貿易戰, 打到無左幾千億, D工廠搬走哂
外交又完全失敗, 全世界都孤立中共, 連北韓, 巴基斯坦 呢D老友, 都離棄中共
好搞唔搞, 搞單 送中 出來, 令中共對香港出現管治危機

我就唔信其他中共黨員 見到佢搞成咁, 都效忠佢

呢招唔錯..

其實一帶一路唔係就係明知佢哋還唔起
然後逼佢個fd再吞佢啲地同產業咩

push

聽講上海人比較識切蛋糕

POST 2008果時"我係中國人呀HI"上去?

微博手足assembly